@inproceedings{Roze:TALN:2016,
    author = "Roze,Charlotte",
    title = "CommunicoTool Advance, un prototype d'application d'aide a\` la communication",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "9-11",
    note = "CommunicoTool Advance: an assistive communication app prototype",
    abstract = "CommunicoTool Advance est un prototype d'application mobile d'aide \`{a} la communication destin\'{e}e \`{a} des personnes qui pr\'{e}sentent des troubles moteurs et des troubles de la parole.",
    keywords = "Communication Am\'{e}lior\'{e}e et Alternative, pr\'{e}diction de mots, mod\`{e}les de langue n-gramme, adaptation \`{a} l'utilisateur, handicap.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/119.pdf"
}
